美心奶共你班友仲飲Starbucks

口裡抗爭身體很誠實

飲少幾杯會訓著咩

重要係依啲屎水，送都唔飲

Book 晒美心啲枱唔去食 有無啲玩

其實好多 Cafe 係同路人開
大家可以幫襯
好飲好多

Push

屌你班友
仲有元氣呀
晚晚爆場